［癱瘓香港］今日咁成功點解唔繼續罷

大家有目共睹香港人團結就可以癱瘓香港
大家唔洗請假都得呀！
食住個勢繼續唔好咩？連續罷到兩三日一定好撚大影響架！！
大家點睇，開放討論

pish

屌好難pish到有人睇

push 除非成功爭取5大訴求

pish
唯一影響係民意，但我諗大家今日做到咁唔會係民意撚掛

好波

support

推

星期一

講真絕大部份和理非肯同你罷一日已經好俾面
長期罷真係冇可能
轉搞罷消費更加易入口亦都有好大影響力

罷工

心水清
一日咪當陣痛
怕條撚咩

星期二

brainstorm下有咩利弊都好

成立跨區記者頻道
對抗跨部門記者會
有心人士 希望可以加入

如果係真
咁咪姐係香港人整體仲係民智未開

等公務員罷工

日日搞好易比狗捉套路 最好多種大行動交替

唔使長
罷工週都夠
其實罷到2日都好癲，無可能唔回應

解放返工手足！
包圍商業中心！

反對
一好多人真係罷到一日辦唔到第二日
二林鄭今日出嚟開記者會就知道佢最後同唯一一招就係分化市民
塞多幾日地鐵
黑警再日日出嚟開記者會譴責
民意今次真係會逆轉

你覺得真心成功？
仲有部分打工仔好似俾公司揸住春袋咁
有人請假叫罷工
有人為公司最低返工人數而返工
根本個社會仲係run緊
今日有人叫我地加油
同時有班廢老叫緊人渣

(罷工活動) 金融抗爭！今日同我一齊去撳錢！林鄭依然企硬，請響應金融抗爭。

Push!!

負皮係咪有咩睇法唔怕講
真心想大家諗一諗點做

大家lunch去接公務員收工

呢個係事實
你唔係唔知香港人民智未開下化
上小D連登啦
大撚把港豬廢老藍屍犬儒呀

真係博炒咩

日日塞機場?

老老豆豆係香港呢個功利社會做到呢步已經好好

試到政府驚罷工
佢縮咁多日
終於試到佢驚咩

我大把同事係唔罷工但係被罷工
所以諗緊動員係咪真係要咁多
出黎抗爭嘅幾萬義士已經好大影響

推
其實同612果陣一樣，塞一日係唔夠，要一路塞，長期塞先係有用既罷工。
不過唔係每個人都有長期塞既能力

心水清

記者會全部講錢 知咩事

我老媽淺藍都話
你地咁罷多一星期
政府肯定跪低

pushh！！！！

但唔好睇少香港人中意返工嘅決心
比起你日日圍警署屌黑警個個星期周圍衝
阻佢地返工真係可以動員200萬人出嚟屌到你比佢返工

我覺得可以hold住唔罷住
而家個勢係靚
但個個只係準備罷一日
聽日即時繼續未必個個願
要d時間宣傳
下星期罷工雙日/罷工周咁會好d

今日係make noise多過實際用途，罷多一日個經濟一定再受影響
我都同意係好難，如果大家覺得聽日唔係合適
搵多個禮拜做文宣，係搞連續罷工會唔會比較可行

罷一日恒指跌777呀!!!!!如果連續幾日點算呀

香港人短期內好難有呢個決心
要俾香港人回下氣

push

g持
雖然今次罷唔到
下次幾時 奉陪到底

每朝一日行多步

又黎民意逆轉論
612果陣已經講緊衝擊會民意逆轉

一日試水溫先，同埋都唔可以長期

我地抗爭資金同物資都會有影響

就係因為宣傳左罷一日先唔驚你
你諗下如果聽日罷得成
就會開始驚 究竟會罷到幾

唔好咁癲喇
罷一日就ok姐
你估所有人都唔洗搵食？
再咁搞落去真係只會民意逆轉

既然每個週末遊行能夠成為新常態 咁每週一罷工又可唔可以
從今朝嘅記者會可以睇得出今次嘅三罷能夠令到政府讓步
罷工的而且確能夠對準政權
但相信對大部份打工仔來講連續罷工可行性不大
同埋政府選擇冷處理幾日就會罷工就會陷入一個好尷尬嘅地步
所以我喺度諗轉做每週一罷無論係可行性定係可持續性上面都比連續罷工好
既然香港人能夠習慣每個星期出嚟行
如果行多一步 之後每逢禮拜一或者五行完唔返工嘅人又肯唔肯

唔洗罷
不合作運動已經夠

民意逆唔逆我無所謂
但罷工係全民運動
需要好多人既支持
如果只係諗連登內部想法，
唔諗街外人既難處、想法，
係唔會搞得成罷工

但e個係事實。

三日一小罷
五日一大罷

俾d時間催化

agree, 需要集氣,要一個星期前plan 定

行完唔返工一日*

大家去到呢刻可能覺後自己贏緊，個心雄左，好撚high，覺後自己做咩都岩，但係大家要保持謙虛，大膽行事對準班狗同政府班人既任何行動，你玩核彈我都不割𥱊。但唔好再覺後blackboc左就做乜都岩，唔好比呢個權力腐化自己，變成自己最憎既人。

記住我地係自由，民主既化身，要用呢d方法對待每個人，你要人行你果套，就要自己做出黎，唔係一言堂，唔係我地最憎既人，咁我地既抗爭本錢先會慢慢加大同做更多不同抗爭。

現實係好多人為咗頭家真係孭唔起被炒嘅風險去一直罷工，最後唔會夠人頭；佔路搞被罷工一次半次係有noise，但長期搞恐怕只會變雨傘收場

返工

除左聽日之外，今個週末有咩遊行？

星期三

可以regular 逢星期一搞一次先，始終大家要時間適應。連罷幾日係終極升級

班狗識跑架嘛 be water la my fds

練習下先
練熟左既話連續幾日 易過食生菜

真係好難
只可以被罷工

絕對唔可以長罷
其他國家d示威者好似會破壞隧道收費站
等其他市民可以免費享用

罷！聽日封巴士！

呢個真
好多淺黃係有頭家要養 冇可能日日罷工

今個星期一日
比deadline
唔回應
下星期一日
再唔回應
下下星期兩日

應該咁玩

阻住人返工架嘛

我支持

每星期1日

睇定啲先
唔好淨睇連登
唔少中間人士有抱怨

好難連續
要評估效果 再醞釀
又或者試下其他文戰先

勿忘初衷，罷工目的是比
政府壓力，比林鄭清楚有
二百萬人唔認同佢及佢團
隊辦事作風，尤其硬推反
送中及放大警權

唔知香港人肯唔肯

其實我唔太知今次點解咁多人響應
但有得一次就代表可以有第二次，而第二次要升級係必然，我想大家要記住罷工依個手段係好有用
勇武抗爭已經都未必引到777出黎回應，但今日佢狗衝出黎回應，代表係好撚有用
當勇武開始有少少樽頸位引唔到政府回應，轉下手段係一個好方法
只要係有用嘅抗爭方式，無論係和理非定勇武，我地都要去做

唔係唔得
但唔夠文宣
好多人個心理準備或者係覺悟都係去到罷一日工

我覺得圍高官屋企最有效，罷工影響太多人。

要搞一定要搞擁有最多權力既人。

搞到平民高官不痛不癢，照樣冷處理。最後變人民鬧人。

開放討論！！！

今日病左個d下次輪到你地被罷工
分工合作

記唔好再盲目咁堅持用慣左既手段

其實大家都好勁

Push

同意
連續罷幾日可能會令民意反彈,亦好有可能少左好多人出到黎
但斷斷續續咁罷對社會一定有影響

去d藥房趕走大陸人好過啦

罷果日就買熊 正

根本一日就唔夠

未成功架屌
集會唔夠人浦頭都係失敗
如果唔係只係視為大家take leave返屋企9 hea

無錯急唔嚟
你今日罷同不合作係因為有宣傳
同埋一日罷同常態罷影響又差好遠

要睇準時機再罷
政府再爆柒事咪有借口再次罷工

real

你要明白罷工係一件很困難嘅事，背後有好多千絲萬縷嘅個人理由，本身唔會發生嘅事發生到已經好好！

罷工係元氣彈黎，要儲夠能量先可以出再出或再勁啲，而一出就亦都會有機會令民意洗牌！

都有道理，總之大家記住由依家開始，多左個抗爭手段，就係罷工

你唔試過點個唔得

唔係個個都做到
公務員上面已經有人mark緊名

其實係,好多野大家要一次又一次咁習慣,即係好似佔路,2014咪全城哇然,而家根本最低消費黎,人地法國個隻文化,都係一路法國大革命草落,香港剛剛起步炸

第二句真
一定係有啲大事發生先再發動罷工

今日已經好難得 港豬咁鐘意返工 再罷真係同你死過

推 支持

記者會重點：罷一日工會嚇到我？

大家諗下，你罷工可以，但威力有幾大，香港真銀係邊? 有人仲可以每日講野發大財。#hkex

係，政府當打左一風je, 應該話，仲輕微過打風，因為機場仲運作到，市仲開住

但今日意思緊要過實際，一步一步黎

罷工唔係罷一日...

岩，比d人睇睇今日既成果先，自己手足又有時間檢討塞既時間，方法，地點，下一次要更成功

心痛俾人屌嘅手足炸

懇請民陣立即發起無限期罷工

唔好一步登天

難度好高喎

要香港人罷1日 已經要手足又跪又拜
要佢地連罷幾日應該無咩可能

要儲氣

今日呢招係大技

未可以日日出

再升level 先可以
明唔明？

明白你地好大包袱，辛苦哂
如果你地唔請假，只係因為太多廢青搞到好似今日咁（先假設都會成功），然後大家都返唔到工，咁你支唔支持？

好多人仲未接受到罷工
今日見到支持五大訴求嘅人鬧阻地鐵嘅人
弊處可能為會失民心

由今日戰果再諗下個方向點行
今日公司都有成2/3人番到工

罷工要以星期計
一個星期做標準
唔回應就罷多一星期

同意 要繼續罷

立即去撳錢 拎現金保障自己！金融式抗爭

不要說：特首林鄭
試著說：嗰件垃圾

不要說：次次聽到林鄭開記者會都好嬲
試著說：嗰件垃圾並唔係我地香港人嘅特首

當別人說：你個特首好垃圾
不要說：夠係你個特首
試著說：嗰件垃圾並唔係我地香港人選出黎嘅，所以佢並唔係我地特首

不要只在心裡想佢辭職
我地要喺言語上行為上罷免佢
我地香港人已經罷免咗佢

不分藍色黃色撐反送中撐警
所有香港人都覺得佢係垃圾，佢就係一件垃圾
我地香港人罷免佢

因為好多人係請假

支持

繼續罷

罷買最實際

部份人罷到工係因為公司支持
一日就得姐

改每週一罷重易入口

五大訴求
缺一不可

殘酷既現實
要迫政府跪低一定要罷工
事實係唔多人願意長期罷工
香港人係短視 如果唔係點會搞成今日咁

對，唔好比民意逆轉。

繼續罷工 快啲擇日+宣傳

罷工真係一日都好比面，罷消費應該易d，除左日用品比較難之外，娛樂果類應該唔難

物極必反，今日肯罷工既市民都係涯緊義氣，但如果要罷多幾日真係會對佢地有影響，當生計有威脅我怕佢地會慢慢遠離我地

翻工？不了
無限期罷工，直止回應訴求為止
同時追擊所有狗狗，包括屬於狗仔既車仔
狗仔啲玩具成日咬，要高溫燒毒
我現在宣布，港共軍政府正式向全港市民宣戰
我地要企硬，不撤不散，八大訴求缺一不可
1、撤回惡法，唔接受the bills is dead
2、撤回暴動定性
3、釋放所有無理被捕既市民
4、追究黑警責任，一人犯法，全部隊員/狗局所有人一樣責任
5、全面調查黑、警、官員勾結問題
6、承諾永不採用社會信用評級
7、拆除所有智慧電燈
8、要有真雙普選

以上訴求全部掛勾，唔係選擇題，缺一不可
如果政府係聽日記者會再無回應，8月10號，行動全面升級，包括都有一定重要性既貨櫃碼頭

罷到黃絲比人炒晒
藍絲上晒位搵大錢

支持逢星期一罷

難d，要再加強每日的宣傳

民意已經開始轉，今早好多市民互抽。

Pusj

罷買可能真係黎緊其中一個手段又容易做到既效果
特別係今日你見劏房波冇啦啦出黎報財經新聞
而家話佢知我地唔罷工都有方法收佢地皮都係一件好事
當然另一方面都要俾佢地知 我地有能力想罷就罷

我都係咁諗 罷一日 然後呢香港人又繼續生活 起碼化發起無限期罷先有noise

呢個真！罷果一日效用不大

效果係有 只係難實行 今次個個都講明今日罷 煲左咁多日先做到 要keep住一定要有一段時間準備先

效果大唔一定做到 大家都知暗殺晒支那班官可以推倒中共 只係做唔到姐

【罷工嘅你，係時候諗一諗】香港歷史上最強嘅民意力量，有任何訴求都應該依家做。而你，真正想要嘅出路係咩？

一步步黎 而家罷一日 下次罷兩日 和理非行動升級

睇左好多留言
大致上大家都明罷一日係無用，希望大家記得依個道理，仲要同身邊人講
咁下一步就係點令大眾接受連續罷工，同埋點實行，下一次個阻力一定會更大

推到長期罷工為止！

聽日繼續

根本就應該無限期罷工先有阻嚇力

不要說推
試著說
五大訴求
缺一不可
要記得五大訴求

撳走現金再不消費 最實際

因為要罷左一日成功先可以再發起罷三日

推 罷買

既然柒婆想玉石俱焚
我地繼續罷！

好呀 罷啦

恆指

同意

長期塞機場得唔得?

一日半日 就多人參加 但多日就未必可以啦。。

果d擺明就係深藍

我老母話cctvb 洗緊大肚婆單嘢

贊成👍🏻

去接收工好d

仲要道歉：唔好意思 今朝阻住你返工

唔係咁易 可以搞多幾次和你飛

Yes 主要係揸住佢春袋
起碼要有個勢俾佢知我地隨時可以罷多幾日!!!

一日係唔夠嫁 起碼一個月
唔洗驚公司炒你 而加呢個時勢大家團結一罷
邊到搵到人翻工

機場

我又諗番起陶傑篇文,其實去到啲一刻,我地係未可以唔駛搞咁多嘢,
直接50萬人去搵林鄭呢

兩年前的大遊行，當「司令部」宣布：示威人數有五十萬，此時民氣鼎沸，群情高亢，回頭看去，數不清的黑壓壓的一條巨龍，在大馬路上一直延綿到天邊。這是一卷血肉譜成的史詩。
在歷史上，已足以拆毀柏林圍牆、攻陷馬可斯政權、逼迫壽西斯古逃亡，或攻陷巴士底大監獄。五十萬人的大示威，就像一齣億萬金元大製作，電影不能沒有高潮，五十萬人一起操到政府總部，不立時推翻一個政府，也要把董建華迫出來，給香港人公開磕三個頭，簽下一張禍政認罪書，接受香港人的「十點要求」之類，然後民眾把政府總部的那道大鐵門拆下來，即使四周有軍隊包圍，因為這才叫人民力量，才叫做創造歷史。

繼續罷
之後藍絲做埋我地個份
就會好激氣

Push gchi

岩

岩！依家成日俾人話錯聚焦變左警民衛突，依家罷工咪係對番政權 經濟

繼續！

罷工呢招係有用，但唔可以成日用，
普遍市民有家庭，真係有難處，
可以加強不消費，取消戶口等不合作活動

機場長罷先最大impact

香港一起步就打boss

有啲人話一日已經俾面，但我地唔要面，要效果

只想罷一日（心態上，唔係能力上）嘅你諗清楚一日影響有幾多，人地當打風，聽日照常返工
如果你都覺一日無用，咁開始宣傳同諗下幾時同點搞下一次大連續大罷工
pish

你要我請假就不了 你幫我擺到工就very nice
雖然我係時薪仔
但係我全力G持

只幫襯公開講過支持罷或今日有罷既得唔得,食真係解決唔到

冇預先計劃下叫人罷好少人響應，要做得夠多文宣先有今日個效果。

每週一罷有冇得諗? 逢星期一就罷工

揸車搵食真係手停口停

因為要有文宣support!!!!!!!

太趕，未夠文宣

我冇嘢講

機埸罷工最大力最有效

Gogogo 日日返半日都幾爽

弱智問題。 咁下午點去金鐘呀？

今星期一日，下星期兩日，再下星期三日，如此類推

諗得過 不過要時間再蘊釀個覺悟 始終罷一日同罷多幾日個心態都差好遠

下星期2日，再下星期3日

要充足文宣 先至好 今次係熱身

無限期罷

下星期再罷啦
連續唔太好

其實罷得就不如罷到政府回應五大訴求為止
既然都踏出左第一步

唔覺佢驚 佢繼續引戰mode
唔攬炒佢支爆樓爆唔會真係驚

[求置頂]一齊入黎討論下一次罷工計劃

高官屋係山路有入冇出 cctv多過你屋企啲碗碗碟碟
想唔付出就有收獲？

一日半日可以 幾日難度大

唔關請假事，係直接冇開工就冇收入，咁你要佢點支持

解決方案在此

[求置頂]一齊入黎討論下一次罷工計劃

要慢慢黎
唔可以一步登天
同埋要回下氣先

再罷工就冇咩可能
不如改做減低消費 非必要盡量唔好買
又或者星期一 三 五全日罷買

上星期40幾人被屈暴動，今個星期六日一立即進化得咁快， 真係cls. 香港人加油， 期待睇終極形態。

根本就應該無限期罷 罷到回應訴求為止
罷一日唔夠殺傷力

咁你仆翻大陸 慢慢享受中國既係度咪仲好

要慢慢升級,急唔黎.

唔係話罷就罷 要時間準備

罷工+撳錢呀

要各界別將罷工包裝到爭取勞工權益, 咁樣先至可以無包袱地長期罷工

睇定d先，俾d時間各大老闆反應同向政府施壓，我地呢邊都要檢討下

好多人用大假罷工
邊有咁多假

我好支持
只要保得住份工
同到腦細講，唔關我事就ok

罷完一日檢討成效同方法再嚟都未遲
只係要政府知道我地有能力隨時癱瘓個社會就得

應該當琴日同今日係比政府既一個 signal
你唔聽我地講
我地可以一晚搞晒十幾個區 交通燈 路陣
朝早癱瘓交通

唔係一定要罷 而係我地有能力咁做

罷一日工要儲好多日氣

下星期先

屌 長期罷工先係戰術
啲警察亂bot sup 人 搞到人盲 好似有個變植物人
搞好文宣 講好目的
你宜家唔繼續罷都OK
但遲啲一定要長期罷！！

同埋，罷買！！

Push 其實日日都可以被動罷工

絕對同意

我成team都覺得要繼續罷

同意
先前都有post指出唔可以一黎就咁激
循序漸進 香港人係易習慣

重係好多人返緊工架 有咩辦法可以繼續返工呀

「返工」係香港國教嚟，咁撚影罷工咩

繼續罷呀！！！！！食住個勢呀！！！！！！

今日當熱身
長期罷工 我哋要大量宣傳

推呀

罷到跨年

實行罷買，減少消費
罷工真係未必個個得，唔好勉強人地。

考慮下其他返工人仕既諗法，成日罷會有反效果，民意就唔好啦

公司一直冇表態 冇人敢罷工
今朝都好多人順暢返到
但你地一直不合作運動 加埋琴日遊擊戰
我地被罷工 全部返屋企可以去集會了
多謝你地

老老豆豆，人地罷都係段星期計，罷得一日真係會比人笑

喂！唔罷工啊 都起碼罷半日啊！
一早起身停交通！中午鍾意be water返半日工 一係繼續罷

發動今個星期三五罷買今日冇罷市嘅企業

罷七日

覺得地面倒塞成效大D

香港自治!
五大訴求!
真雙普選!

今日咁都叫成功咩
個個去哂塞地鐵搞到陸路勁暢順
土瓜灣番工表示比平時仲早到公司

PS 因為朝早有野一定要番公司處理
下晝請左假

每次罷工都要足夠嘅宣傳，俾時間人哋準備

聽日梗係唔合適啦

我已經罷左一個星期

一定要繼續罷先有用

罷曬下個星期

你地睇下今次政府回應係咩！？從來冇打算承擔，從來冇打算解決

香港最重要係金融、圍交易廣埸停巿、你話重唔重呢一拳？其他生意唔做、政府話之你、股票開市唔成、班有錢佬實屌九林奠！兩條戰線、股票、航空、最近加埋貨柜碼頭。

罷工 撳錢 不消費 走資呀

我隻櫃8個同事 得兩個冇番
成功？

絕對支持 求下大家繼續阻止我翻工

每星期一都罷慢慢成習慣

要定個底線，太過份又係玩撚完，自古以來，得民心，得天下

英雄所見樂瞳

腸都畫到跌晒出嚟，就嚟死唔該大家埋嚟望吓

屌 咪係 而加香港搞革命
仲諗住罷一日工就得
咁仲叫乜撚野革命
利申 工已辭

光復香港 時代革命

罷消費不如

強烈認同

建議預告每個月加一日罷工。即係9月罷兩日，10月罷3日， 一路加上去。

日日罷，反正唔洗番工

今次罷工成功 有一大因素係文宣做得好 要繼續/有新活動 要比時間文宣去推廣

我覺得要慢慢加碼，好似關稅咁進進退退，令林鄭政府捉唔準，難部署，再者，市民都要回氣，加深討論，慢慢升級，咁個民意基礎會堅實D，大家覺得呢？

可以,留下次,文宣先

跟呢個方法, 就唔洗怕被人炒

[求置頂]一齊入黎討論下一次罷工計劃

大佬唔好要求咁多香港人罷工喎，唔用成功依個敏感字眼啦有效果有影響仲要幾大，777都要出黎，咁夠說服大家依個行動係有用啦

慢慢黎，今星期一罷，
下星期一二罷
一二三

如此類推

面係癱瘓到，但同時都激起咗民怨，我地無辦法疏導，加上林鄭出黎煽風點火，真係會內部分裂得更嚴重。

今朝成朝我都喺龍翔道，
啲阿叔阿姐企側邊，係咁鬧，講曬粗口
被塞住嘅司機都落車，拍曬車面咁鬧
鬧我地係乞衣、仆街、食屎
「你地示威咪得囉，但唔好阻到人丫嘛」
「無得返工好慘㗎」
係㗎，係好on9㗎，但呢個係事實，而且為數不少

凡事唔好急，今日算係b前奏，為下一次更長罷工做準備。

支持呀！！！！！

要回氣 一星期一次都好傷

但次市民氣氣左兩星期

唔使返工

好很多人罷多日就反面

推推推推推

PUSH

擺一日其實冇意思

幫你推

推!!

一日先 再set deadline 唔應加強

全港罷工要一步步黎，但唔可以太密

其他行業罷工對政府無影響！
只有重點照顧金融業、航空業、貨柜碼頭先得
其他行業只會令小老闆民意反彈

試左水溫睇下點先

罷一日工真係冇乜用

但係香港人奴性咁重，罷唔到咁多架

推啊！支持罷一星期

Blocked

Posh

幫推
但未有計

支持 繼續被罷工

8.6繼續罷工

見到有啲office仲有人開工就扯火，大家記得唔好組團幫佢地收工

逢星期一罷工點睇

當然唔會罷一日就成功。今次罷工係練兵同試水，試下可以做成幾大影響，會有幾多人響應，幾多人屌鬼等等，響中美貿易戰中作為一種武器。

諗得過

俾五毫子你滾返上去大陸

要儲氣嫁 無咁白痴啦
又係快餐心態
等公務員再吹雞啦
你係連登叫有鳩人理你咩

罷工一日=絕食十個鐘

開咗個交通集中 post
歡迎入黎問/答問題
互相幫助

[8.5 三罷集會] [重要] 交通疑難排解集中區

太多人一齊罷工，d老細都唔敢炒啦，間公司都要人run架，你地都有付出比老細架，d老細都需要員工架，唔好睇得自己咁低

今日比你地搞到唔洗返工，好撚正！

Do it

問題係堵路呀！！！！！

罷

其實今日都醞釀咗好耐先得，要長期罷有難度，但相信有第一次就有第二次，下次文宣足夠林鄭又俾足彈藥嘅話，應該可以再罷

今日特醜記招已經叫我地繼續日日罷

推 唔想返工

塞佢然後返少半日對經濟有影響都好

推！！求下大家繼續罷！！

星期一 罷工
星期二 罷工
星期三 罷工
星期四 罷工
星期五 罷工
星期六 罷工
星期日 唔使返工

當然罷一日就冇可能成功嘅，但連續罷黎講，暫時冇咩可能，應該要隔一至兩個星期再罷，再慢慢增加個頻率，咁先易入口，要慢慢比香港人習慣，提高可行性

同埋你咁樣突然話罷多幾日，啲消息都未必傳得切

爽

Push!!!

一定要繼續罷！

不了

我會罷工

長期罷真係要靠政府助攻
否則好難成事，今次罷到最大程度係721事件

出面仲塞埋白車
你地點解釋都兜唔到
成堆車龍中間夾住架白車，好難梳通到比佢走
依家民意開始唔支持搞人返唔到工
想贏民意，就係要淨係勸人罷工
但唔好搞到人地返唔到工
等市民自己衡量返定唔返，有選擇
長期落去，你地會被人指責做另類共產黨
全世界都無野阻到香港人返工

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問朝九晚十奴隸(會員#61748)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罷工唔洗連續㗎

最重要係部分人唔願意罷 大家塞交通又比位人入 加上有林奠分化 廢佬何其多
希望有其他更有效既方法
利申 一向有罷

我無野講

今日之後要set deadline

加油, 等睇香港人習慣罷工

未係時候
群眾意識要慢慢提高
急唔黎

今次罷工+被罷工成效都算係幾好
但依然有一部份人照樣返工，其中一個原因係為政治原因而罷工係不受勞工法例保障，好多人都驚被秋後算帳
所以我強烈建議下一次罷工，各行各業應該要好好計劃下，將罷工包裝成為非政治原因

第57章 《僱傭條例》 第9條指出，僱主無權以僱員參加罷工終止其僱傭合約
而罷工具有《職工會條例》(第332章)第2條給予該詞的涵義，僅指同一行業員工為爭取更好僱傭條件而舉行嘅罷工
換言之，你因為爭取雙普選而罷工，你老細可以炒你。但你為左爭取加人工，你就有免死金牌。

以會計界為例，如果會計師巴絲想參與下一次罷工，但又驚被老屎忽partner炒，你地可以開個telegram group，然後組織自己行業嘅罷工，口號就係 "我要真普選，同埋加人工"
其他專業界別，例如測量師、律師、銀行家等等，都可以效法。

[求置頂]一齊入黎討論下一次罷工計劃

罷工轉135罷賣，咁會更好

除非黎多幾鑊元朗事件，如果唔係香港人唔會罷咁耐㗎

罷買好過長期罷工，比人感覺易入口d又難分化

路面交通仍然暢通eg東廊

keep住

一定要有後續
升級是必須的

比全香港知道我要罷你隨時都罷到你就夠

其實唔多得，
始終巿民有好多都係手停口停，
再加上香港人的奴性......同民意
但今日罷工係極具象徵性同現實性意義。

我知有好多人唔care民意，但好多中立care,
而且國際社會(雖無實際行動)都care

相對來講，
週期性罷買有多啲可能

繼續罷！

大家放心
街坊圍屌狗屋已成常態
癱瘓港鐵/交通都會
但要諗點升級

無工會做支援好難長罷
工會可以支持員工生活、幫員工免被炒

咪就係！起碼都要班黑警防暴full gear守馬路做交通警

老實講，航空界既罷工先係最大影響力。你港鐵，路面個d 完全唔係同一個級別

長罷會失 民意

而且變成慣性 啲人就會免疫

今日嘅大罷工 引起社會各界嘅注意
並且好成功

我覺得唔可以將罷工變成慣性

一週一行甘上下

今日仲講得出呢句你你咪傻o架
黑警咪示範畀你睇無民意會點, 就係落親街都畀街坊追擊, 咁玩碌撚咩

d港豬好快適應

連續一星期塞地鐡同隧道
咪做到罷工的效果

定期罷一次。大家實ok.但要早宣傳。
仲要罷工乜錢都唔好用

呼籲大家唔好消費 經濟唔好就儲錢同步過冬
消費既野係講信心同氣氛
retail跌就影響收租佬同商場
講真香港09年後未跌過 每10-11年點都要洗一洗
只係咁啱今次一齊發生 政府實會spin落去示威
大家要諗定點拆

理性討論 咁罷落去唔掂 要食飯

我覺得最多係繼續不合作運動

支持。做到法國咁就岩了

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！

支持搞多日 但可唔可以隔一排

定期一日都好有用
因為連帶關係大家唔用錢唔去旅行唔消費。
地產商場一定比壓力政府

搞機場啦 又有冷氣 長期過去搞最好 對經濟勁大打擊 而且又無得開槍

一日其實冇咩用
可以試下一星期

成功爭取四天工作週！

我唔知點表達，但你同我講嘅係兩件事
屌好多字眼唔識點表達sor

但係尋日同前日有好多做左都係唔理民意架啦， 半夜係美孚樓下搞都預左唔理民意架啦

建議 玩反送中消費合作社

請義士工作
購入抗爭物資及日常生活用品
所得收益撥入法律基金

一星期一次都好喎

支持長搞但一定唔係聽日 唔想俾人感覺騎劫/強迫和理非

老細嬲

幾好丫，全城罷工，一黎爭取五大訴求，二黎訓練香港人不再做港奴——公司可以運作都係因為有人肯幫你做咋！你以為出糧就真係大曬呀？仲要呢幾年係咁壓價，又升唔到職

罷工又可以爭取真普選,又可以爭取加人工, 又有免死金牌唔怕被炒

今日你有冇出車站睇成班阿叔起晒鋼

罷係可以，但長期的話會影響示威者的生計，削弱自己的經濟能力，不可持久，買裝備、之後的教育都好重要

人心未夠罷三日，因阻人返工有反感，有反效果，自願罷才成功。

我覺得宜家係又等緊一件事發生係再次升級，同埋要俾時間人準備

今日三罷，叔叔會繼續黎金鐘送嘢食！

絕對支持罷工
但今日有人肯自願罷工已經好好
唔好得一想二
罷工絕對有成效 但繼續罷工 d人都要食飯要為生計
根本做唔到

我日日都出黎搭地鐵

時機好似未到

滾

支持 我支持

大家可以考慮罷一個朝早，之後中午大家一齊出去搭車番工，番到公司都3-4點，其實效果一樣

push y not

好多人未ready

你唔理民意, 同林鄭「初衷無錯, 係溝通不足, 會繼續溝通」邏輯有乜分別
尼采話「同怪物戰鬥嘅人, 應該小心自己唔好成為怪物」係真理黎
我唔係要你完全畀民意拖住走, 但民意嘅方向同消耗必須係計算一環
失大過得就要停
老老豆豆, 林鄭今日嗰個「要尊重人唔罷工嘅自由」係無講錯

另外, 全港罷工同癱瘓全港交通行動其實係有矛盾
假如癱瘓成功左, 咁仲罷乜鬼工, 日日癱全日好過啦(我一向支持癱瘓機場, 根本機場先係死穴)
亦會分攤罷工力量, 因為根本分唔到係罷工定返唔到工. 咁罷工黎托

轉載：大家去到呢刻可能覺後自己贏緊，個心雄左，好撚high，覺後自己做咩都岩，但係大家要保持謙虛，大膽行事對準班狗同政府班人既任何行動，你玩核彈我都不割𥱊。但唔好再覺後blackboc左就做乜都岩，唔好比呢個權力腐化自己，變成自己最憎既人。

記住我地係自由，民主既化身，要用呢d方法對待每個人，你要人行你果套，就要自己做出黎，唔係一言堂，唔係我地最憎既人，咁我地既抗爭本錢先會慢慢加大同做更多不同抗爭。

支持中國武統台，日，南北韓

炒左你請邊個？
炒你唔洗錢？

要繼續搞落去 最好搞到啲航班停哂 引起更大國際迴響

都要睇吓打正乜嘢旗號
舉五大訴求之旗就難講
舉反惡勢力之旗就唔同
日日提住恐襲恐襲恐襲
仲幾多人可以安心返工

腸都畫到跌晒出嚟，就嚟死唔該大家埋嚟望吓

係架

今日只係一個好開始
多謝我地香港嘅未來年青人

下次係幾時？我好鐘意返工架

我覺得你最初係想講「應該嘗試日日癱瘓任港交通」, 但係撈埋罷工黎講

其實罷工同癱瘓係兩樣嘢黎
無乜撚「被罷工」, 講呢句都戇撚鳩, 罷工之所以有力量, 就係因為勞工自發做, 被罷工係無意思
除非你個計畫係「癱瘓交通, 唔畀人返工」, 不過咁就唔應該以罷工為號召, 除非罷工係癱瘓行動嘅一環, 咁就唔同講法

繼續！唔好比佢停

就算今日罷一日
已經有好多聲音唔認同, 甚至衝突

推 一日嘅影響未夠重擊呢個政府

8.5 全民三罷

老實講今日我諗被罷工既人係多過自願罷工
香港人始於好撚中意返工 日日咁塞地鐵
影響到既根本係市民而唔係林鄭
香港人就係咁 合作運動永遠就not at my back yard

我覺得今日算係試水溫
試完Okay 咪下次再延長

點同, 衝立會唔會第一時間直接影響經濟民生

回回回回撚到出年呀， 好未

和理非肯停一日已經好難

不合作運動

唔好傻啦 社會佔最多係要養家供樓 同廢老

被人炒左 點支持大家 長期物資

好多學生都洗到7788啦

要連續咁搞先睇到個效果

下次要早d

再做落去, 只會俾政府把視線轉移到民眾與示威者的衝突

罷交税差餉得唔得？

我覺得可以嘗試
不過要俾時間做文宣
行得太急反而啲人跟唔到

今日罷到第一日
之後就會接受罷兩日
情形就好似屌處女第一次好緊
但屌得多就變西隧

唔好再塞路
有好多人唔係返工但需要使用道路
例如誇區睇醫生，入院做手術
長期落去就係自己搞到變左14佔領咁失敗
明明之前好好地有民意
依壇野一出好多市民都唔支持，覺得好影響
請比番個選擇權比市民自己罷唔罷工
比條路比市民用

可以做到 當然支持

跨區記者頻道
Target: Tvb 政府無報嘅新聞
訪問受影響市民
讓市民直接回應跨部門記者會

民者記者會
Target:搞實體記者會
有錯請更正

太晝喇

仲有船同西隧過海

好多港豬排隊

香港人愛返工之力....不過支持

罷罷罷

今日冇人返工 返到都十一二點 好波 一定要繼續

繼續

一係民調下 在職人士 幾多贊成連罷

定只大多數都係學生贊成

唔好心紅
一陣會變咗雨革2.0
日日開記招記係睇中你會長期搞
可以無限噉抹黑咋

但要小心唔好好似雨革咁 嗰陣時就係因為阻路俾人鬧到飛起，最後愈黎愈少人支持

罷買

果時圍稅局都成功咗一次，第二日就即刻慘敗咗，仲搞到成班人係到道歉。我諗就算係同路人都好難突發性連罷兩日，睇埋今日件事發展成點再計劃下次長d時間既罷工/新招會較好。
希望今日成效大，俾人知我地有一招係到，隨時可以再嚟過，可能會好過第二日失敗傷士氣/識穿你做唔到連續多日。不過無論大家決定點做都不譴責、不割蓆。

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

可以每個禮拜一出嚟阻路
之後再加
香港人好易中溫水煮蛙嘅陷阱

老世，唔係話唔返工，我都想返工，但條路塞成咁我點返嚟呀老世。

一個禮拜一日
得啲港豬習慣每個禮拜都有一日
溫水煮蛙

機場要人 成朝都無講過機場旅客點

劉細良講過罷工長期先有效，唔會無痛

不如以後逢星期一罷？

一日半日好多人無心理包袱，常態化就變咗攬炒，好多人未有覺悟。

支持
之前有人講過要常規化啲行動先推得郁香港人
溫水煮蛙

同意，一日半日冇意思

急，只會壞左大事

諗下計，未必個個都可以長期頂到

不過常規化容易比黑警捉到路
佈防個d會易好多

我覺得要諗方法令不合作運動觀感好D

(罷工活動) 金融抗爭！今日同我一齊去撳錢！林鄭依然企硬，請響應金融抗爭。

二百萬人齊齊撳現金 一招搞掂經濟

常規化罷工
好似放入遊行個表到噉

其實如果搞罷工
一定係要罷到佢肯答應訴求先有用
罷一日 有作用但效果唔顯注
但要放棄份工好多人都不了